九巴於2017年12月1至31日推出即日回程八折優惠

【九巴優惠與你歡迎佳節】
充滿節日氣氛嘅12月就到喇，度度都開始折扣優惠。九巴都同大家共渡佳節，12月1號至31號期間，乘客以八達通卡乘搭指定九巴路線，即日回程時以同一張嘅八達通卡拍卡，即可享八折優惠。

優惠可與其他轉乘優惠同時使用，八達通卡系統會先計算轉乘優惠，然後再打八折。係時候搭巴士出去Shopping睇燈飾，又或者約好耐無見嘅Friend出嚟玩，往來搭九巴，享受即日回程八折優惠，今個聖誕優惠享到盡，普世歡騰！

建議搭以下路線優惠普天同享：
Shopping睇燈飾線: 270A(北區出發)>回程八折可搭270A，夜左仲可以搭270S
假期親親大自然線: 96R(鑽石山出發)>回程八折可搭返96R
Downtown盡興夜神線: N368(元朗出發)>回程八折可搭返N368

更多路線組合及詳細優惠條款:

#KMB #九巴 #聖誕節 #聖誕快樂 #平安夜 #普天同慶 #普世歡騰 #除夕夜 #新年快樂 #佳節 #搭巴士回程有折 #留意優惠路線組合 #優惠享到盡

嘥氣, 要搭同一路線巴士先有優惠，唔同線路就無優惠，返工同放工都未必會搭同一路線㗎喎

返工搭聯營表示關我撚事